唔打台灣 打飛機我最耍家

唔打台灣 邊境打仗太艱難

人人常歡笑？